其實港女是咪痴9線,無時無刻有被害妄想症?日光日白都覺得人地有企圖?

有時條路窄左少少,港女又唔撚行埋一邊,咁你唯有跟佢後面行
明明日光日白,條路都好多人,佢會覺得你唔知有咩企圖,行幾步又望一望後面咁,真係痴撚線

樓主個樣應該都好衰下